阿仙奴表態聲援奧斯爾：我們是多元化球會

香港時間7月23日，阿仙奴通過社交媒體聲援奧斯爾，並稱阿仙奴是一個多元化的球會。

昨日奧斯爾在個人社交網站宣佈退出德國國家隊，將不再為國家隊效力。奧斯爾聲稱自己遭遇了種族歧視和不尊重，而德國足協主席萊因哈德-格連德爾對他的不公待遇也讓他寒心。

在奧斯爾發佈了退出國家隊的聲明後，德國足協在今日早些時間也發佈聲明。在聲明中，德國足協感謝了奧斯爾對德國足球所做出的貢獻，並尊重奧斯爾的決定；但對於奧斯爾提到的種族歧視一事，德國足協表示不存在。

而阿仙奴在社交媒體上也發佈了動態，表達了對奧斯爾的支持。官推上寫道：「我們的多元化是阿仙奴球會如此獨一無二的原因。在一起。阿仙奴隊內的每一個人。」

班妓屌佢既次數分分鐘多過德國班友

agger
2&b條弱智仲有得出場就知阿記=m記

曾幾何時雲加聯合國

續約2&b已經係大愛

好撚出奇咩
德國4年先屌1次

阿記排過無英人陣添

世盃嗰排追住黎咬 好癲

臭燒唔唱國歌

對表現唔對種族先起碼

大把撚人冇唱啦

大撚把人冇唱啦

得火雞佬同非洲佬唔唱
連khedira都唱啦